警方批評醫護口罩數量比牠們多

醫療保護裝備問題不是小學雞數學題，而是關乎生死的任務執行難題。那30位警察只是抗疫的後勤輔助，絕對應該讓那8位每天在前線直接處理病患者體液和飛沫、冒著生命危險執行任務的醫護人員，使用更多的口罩。

生命危險是嚴肅課題，絕對不應用來開玩笑。作為醫護人員，本人對香港警察的網上不當言論，極度遺憾。

嘩 出post嗰個應該真係on9架喎

佢哋啲PR真係好撚串

好小學雞

毅進仔做公關 不意外

咁叻交換囉，比多幾個口罩個30隻，叫佢地入隔離病房照顧病人囉

三萬黑警公開試加埋有十萬分多D
定係
三千醫護公開試加埋有十萬分多D

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

中共政權的最高指導原則是維護政權，不是照顧人民。所以最好的防護設備，都分發給公安和解放軍。
相同的道理，港共為了維護政權，當然囤積防護設備給警察。

海峡论谈：美中军机台海角力 美议员提台湾SOS法案

習近平政權不穩，中共國即將爆炸
香港獨立，唯一出路

佢地精神年齡係咪得三歲
小朋友發脾氣咁

你地去到味又係行行企企
咪咁撚多嗲喇

問下自己憑乜啦屌

屎忽鬼到
想要光環就咪做柒婆隻狗啦嘛

黑警要口罩做咩？不如分槍俾醫護啦

黑警要咁多口罩拎黎送飯咩
行行企企就一日 最多查下身份證
醫護接觸最多病人 一個唔小心就中招
毅進仔夠膽同班專業人士比 知唔知醜呀

依家睇返納粹 SS都會講仁義道德

黑警識納粹咩
乜春都唔識

自暴其短

而家全世界都講緊，你地用唔著。

自己就想轉移視線，去總人數到。

人地批評你點解食咁多嘢，自己就答人，我著衫無你咁多。

分D槍同ot錢俾醫護 岩岩好

人地自比猶太人架

CLS

，

還返d罩比人啦

又唔使行街,使撚口罩咩

小偷不滿治安變差

秒晒

唔止柒婆有反社會人格，其實黑警都係反社會人格

依8人每個鐘要換幾多個口罩？

你上司話大陸返黎果d係低風險人士喎
洗咩戴口罩
出po果個真係無腦同醫護比

三百都夠啦，駛撚三千醫護

當初人地罷工又唔支持
醫護罷工 班差佬咪有口罩囉
又做乜笠撚哂水啊
還掂都係想要口罩姐

弱智真係無得醫

點解個班垃圾嘅公關可以柒到咁

弱智、on9同狗賊都係無藥醫

我沒有錯，都是他們的錯

死警甴真係屌極都唔化
狗真係火化先會化

pk鄧唔係俾好多錢請pr咩
請埋佢哋出post啦
唔好俾班癲狗自己出post喇

醫護批評驚方槍枝數量比他們多

九唔撚搭八 但又要以為自己人好機智

同意你的觀點

7百萬市民一把鎗都無 3萬隻狗有3萬支鎗

真係好撚弱智
講到口臭
不如讀多幾年書先啦柒夠未

狗賊批評醫護針筒數量比狗方多

醫護口罩多過佢地好正常啫 人地做醫護口罩需求已經大

警方批評一般人智商比牠們高

又秒

偽進雜種狗真係全宇宙最垃圾

記得入去個post到report fake news同hatr speech

唔駛留comment同比心情，直去report拉低佢reach

30個醫生都夠
幾撚多0分毅進閪做狗

黎多幾個遊行示威啲狗就無罩用
個問題唔淨止係邊個多啲 而係比啲無撚用既人哂左啲裝備

毅進制 戇鳩仔

幫黑警做PR=去CCTVB落廣告，整臭自己個朵。

Pish

香港警畜真係痴撚哂線

由始至終嗰間pr 就等於黑警
只要一被人搵到就可以收皮

Mon post狗睇住你啲同事呀，一隻二隻都豬屎咁蠢。

班黑警除左無道德之外，仲係弱智

香港警甴除咗黑暗醜惡之外，仲好撚蠢架

人地多係正常喎

普羅大眾
100人分0個呀

無得分 自己買

On9 咁先合理

狗用口罩

醫護一日隨時要用多過一個罩，
一個月燒三千萬個，有需要換都無得換，
黑警無腦唔係扮個喎

做乜9

班友真係on9.
咁前線醫護多定前線黑警接觸病人多？
係咪白撚痴？

唔公平、人同狗比較係唔啱架

又喺度亂吠

是日精選妙問妙答

呢啲就係抗疫期間嘅工作

屌你老母，呢班傻西
家門不幸

戇尻

你班仆街唔係前線，我地有人一個都無！
屌你老味！

小學雞呢個字可以咁用ga咩??

btw, 其實佢對邊單news不滿
唔去香港報業評議會投訴?
搵律師會會長處理嘛

咁核突嘅公關都係第一次見

成個警犬部門都係啲弱智毅進閪 真係好撚煩

咁唔係叫批評

屌! 病人唔駛用咩

confirmed case 用一次 除一次架屌

無計啦而家人地大晒

有冇人明佢地想點? 真心睇唔明

隔離營都唔敢入仲敢串串貢

講N95 外科口罩係醫院高濃度嘅地方冇用

抹黑醫護?

係咪一哥親自做fb admin㗎，正常pr點會咁講野

黑警肯去武漢支援未？
每人俾多十個口罩又點話

毅進仔唔識數學要上網問人求答案

真係咁睇得起自己？
拎毅進同醫護比
醫院要做咩班狗又要做咩啊on撚鳩
你地班死黑警係咪每人每日要殺幾十個人所以要咁多口罩啊？
定係每架警車仲要去埋送貨唔夠用啊
交返啲保護衣出來先講野啦垃圾

佢應該講緊港台

痴撚線,佢知唔知醫護去完疑似CASE已經要換裝備
唔通帶住D病毒周圍走咩

收下皮先啦 full gear笠水狗，比你用都浪費資源啦

屌佢老母臭化閪la
又唔洗行bid
學林鄭講，公務員唔對外接觸，唔撚閪準戴口罩
佢哋撚閪需要咁多咩
同埋口罩外，其他保護衣果d點計
同埋身邊有狗，佢每日攞十個，平時group成堆人share點買口罩，係佢唔需要理，咁撚樣公平咩

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

推

警犬有罩又係企到九丈遠用眼神抗疫，重要影衰晒其他狗重。

「我有急救牌㗎」

牠們的PR出弱智post 出到上引

叫佢拎條數出黎囉

呢啲叫PR
淨係聽到芝娃娃係一吠

港台上去做訪問既嘉賓都要罩

只敢講幾十萬個，唔敢講64萬個呀

屌你老味用吓個閪腦啦

狗都需要帶口罩嘅

弱智冇極限

係自卑變自大到極端

而個掂

火法師攻擊地下危險d 定 拎槍打人 開車撞人群危險d???

黑警

逃兵要口罩做乜野

醫護相關工作
香港6萬人

人地好難先諗到咁覆pr架 咁快又被大家突破盲點

狗賊就係人民公敵

唔L提吓攞咗1.3萬個N95
多醫護幾多倍？

譯做英文上twitter

不如叫 solomon 計下

港台員工要接觸好多人，又要預少少比嘉賓(開完咪都噴濕晒要換)，採訪拍片又成日要出去，用得多都好正常

同病有關都唔係拎外科口罩，而係企十丈遠+n95+伊波拉裝，浪費資源
而家又唔行beat, 一個月都冇幾多單行動，冇乜幾何接觸人，跟本外科口罩都唔應該要拎咁多

佢哋啲PR真係好撚小學雞
顯得佢地好小器

黑警有病咪撚醫就咁解
自大到可笑
以為自己香港最勁喺到串串貢
收皮啦社會垃圾

天滅黑警

點解硬係要顯示自己嘅弱智?
一旦慣咗 無能都可以講到自己識飛

社會垃圾同醫療精英比？

同巿民交換gear啦

廢話，人哋醫人梗係要有相應嘅 PPE 㗎啦，你唔好比較警隊同醫管局擁有嘅槍械數量？

偽進傻撚九唔搭八

犬而家咁垃圾

弱智 黑警有咩資格同醫護爭口罩?
你要醫病人咩屌你老母

CRAZY

垃圾小學雞
班臭黑警咁多槍
分D俾鄉黑唔好？

0 乘乜都係 0, 計都唔駛計

已認證
警察facebook&記招 = 中國口交部

垃圾 依家夠竟邊個需要啲呀？
打香港人就叻 平時就貪生怕死
行行企企又唔做野要咁多 收收皮啦

講人均, 中國可能係全世界污染最低既國家添, 係咁洗乜撚野減排? 因為本質上唔係人人都有份排放丫麻, 減排係同工廠有關丫麻, 你加個人均入去做乜撚? 同樣道理, 你班狗有成3萬隻本身就係浪費資源地存在, 你加個人均入去做乜撚? 你條條撚樣都上前線咩? 有醫護同消防咁前咩? 你唔撚關事丫麻, 你加自己入去條數度除開做乜撚? 小學雞數就係咁計, 中學生計數要諗causal relation 架毅進狗

Push

講到好似6萬個都係前線咁款

而家牌又唔撚炒, BEAT 又唔撚洗行
靜係坐係狗車

班狗真係檬撚左😅
大家咩工作性質啊
一個係街度鳩行 一個要24小時對住武漢肺炎病人

唔好搵弱智狗同智商高既醫護比

推到有文宣

講人咩咩，Save 咩咩嗰啲咁出都算
官方page 就唔好搞到咁肉酸啦

抗疫就話人數多，分得少
打人就話唔夠人，要支援

警犬無一隻條命係有價值
點可能同醫護相比？

咁講做清潔果班唔洗有口罩😷
Btw 黑警死全家

人無恥

ON9同串應該分開

小學雞問題
三十個小孩食六十個飯
八個大人食三十個飯
飯係同樣分量
邊個會飽d

咁又唔分支槍出黎俾香港人？
30000狗分幾萬支槍
定2m人分0支槍多d
不如分d俾示威者

究竟30個人救人多d?
定係8個人救人多d?
當搵到答案的一刻，大家或會發現由上年６月至今市民所期望的是合理的，了解到黑警是必須要死全家，無一例外。
#武肺病毒應按抵死程度情況分配
#唔係數字遊戲
#應死則死

做完1個case要換一個
每人4隻真係夠用?

答案係榨汁機

香港警犬就係無知的垃圾

統計署數據，註冊護士人數 2018年56723人

未計醫院其他工作㗎

警曱正一懦夫， 淨係識係背後講 ， 出黎對住人講啊 ， 冇人屌你就好笑

小學雞
你地夠分得多槍啦
洗唔洗分d俾醫護？

個頭又話頭條新聞分化政府 之後又出個咁嘅柒post 食撚屎啦

好似林奠咁小氣

痴撚線 班狗乜都唔洗做 仲可以拎最多防護物資 點解香港人睇到可以屌幾句就算 知唔知依家啲醫護 係要不斷重用同一個口罩 呢單野要keep pushing 比全世界睇下我地香港班黑警 搶晒醫護所有珍貴裝備 然後坐係狗屋打機

呢班垃圾唔死都冇撚用

藍屍一定信，跟住屌鳩醫護扮嘢哂嘢

因工殉職入浩園先忠誠勇毅㗎嘛
貪生怕死點做流熱血硬漢子？

冇腦唔好出嚟講

屌人唔駛付出代價？

唔好以為自己大過我就好撚巴閉
我無話想得罪邊個
不過你條仆街上網撩鳩人 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為拎住胡椒噴霧發洩
我就唔敢還擊
你老母上嚟大談721都唔夠膽啦

小學雞算唔算歧視？
話小學雞數學題，又唔夠膽直線抽擊
咁你咪仲撚小學雞

講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事串鳩人 話拉闊D黎睇 咁樣叫柒
而家屌撚醒你地
咪撚咁幼稚
你有幾成熟？拎住支死人TG以為自己007
係成熟你都唔會追擊香港電台，公報私仇啦
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦

認真講 作為一個自稱專業嘅部隊 用小學雞呢啲人身攻擊嘅字詞去出po 真係公關災難到咩咁

下次要搞幽默唔該用番啲中性字眼
你想做幽默大師我唔會阻你
但你唔好on9當幽默

認真，假設一個醫護對十個病人，咁十個情況都好危急，差唔多個個都要suction(抽痰)先可以保命，咁做一次suction就要換一個口罩,咁都用咗十個，之後條數自己計。

我想帶出嘅係醫護要用嘅口罩量大過黑警多好撚多,憑咩資格去批評醫護口罩量多過佢地

好彩醫護唔會批評黑警子彈比佢地多

強烈抗議點解醫護無得一人一把槍一枝棍

牠們

佢哋PR由狗做返，所以係唔能識㗎

交換黎做囉

係唔係痴撚左線
律紀部隊？

搵人投訴啦屌

講到自己好似要日日對住班病人咁

督察嗰堆加埋條curve都拉唔起

好撚小學雞啊救命 智商有冇10

企到無雷公咁遠
用乜鳩口罩呀

丁蟹人格

屌係班on9到搵個特別on9嘅出post

呢個post連藍絲都屌

出post果個智商幾多

林鄭都做緊唔戴口罩嘅時候, 班狗竟然唔聽佢講, 仲要strong hold咁多口罩

唔計需求計人頭

屌你班警察原來當自己係人
你地死哂冇人可憐 仲用口罩做咩

如果咁計係岩，唔該分啲槍支比醫護

呢個好笑D狗無腦 真係好撚蠢

屌你老母,popo pr弱智

其實呢條問題個source 喺邊？邊度話醫護8個分30個口罩？

用槍交換口罩囉 戇撚鳩

下次驚慌洗唔洗做個"各政府部份獲分派配槍"統計？

on9 毅進狗真係唔識㗎wor
真係淨係識計小學雞數
知唔知自己講緊咩呀黑警PR哥哥

因為佢地對象係藍絲

小學雞嘅數學題真係得小學雞先諗得出

炒撚左個PR la ,程度等於小學雞

黑警唔撚gur就自己入隔離病房做

幫手推

出post條友都幾撚戇鳩

點解世界上會有呢d弱智賤種狗

差佬應該唔帶口罩，中肺炎死晒就最好，俾一個佢地都嫌多

就算計人數都多個你
要係醫管局加衛生署

屌你老 香港警察真係同有槍既賊無分別

嚟，攞去

佢比蘋果話佢拎64萬個口罩唔憤氣

拎自己一小隊每更一個

同醫護每4小時換一個比較

話自己好慳，醫護浪費資源

中宣部，一直宣傳醫護偷口罩俾家人

又濫用資源，合理化配給制，講到醫護資源豐富

屌打

屌你人地抗疫最前線 你班仆街用又唔識用 企又企最後 但攞就攞最多
含撚啦到底塊面皮有幾厚

死mon po 狗逐個逐個負皮

專業人士訓練就起馬5年，毅進仔要訓練幾耐

好撚柒肉酸

串撚到 仲諗住搞好警民關係 發夢啦

屌 真係垃圾到一個點

邊隻支那狗出咁既弱智野

你得3萬隻狗，醫管局有8萬人，到底邊個先係小學雞計錯數？

呢個係真心官方po好撚戇鳩小學雞

狗

屌! Share 開去

都on撚99

你係咪30個人都全部有必要戴呀
咪又係坐車坐狗竇打機

智商87都唔知有冇

黑警中肺炎記得唔好搵醫護

係咪智障㗎呢班撚屌多過你係理所當然係應份

地獄列車唔歡迎你
因為辱狗係冇資格上車

十萬除三千要每人34分喎⋯⋯
十萬除三萬都係每人4分⋯
黑警比較合理，醫護就吹大左

我估佢數字只計衛生署，無計醫管局，醫管局人數仲多過popo ，又嚟語言藝術，呢樣嘢玩得多就變謊言，已經無人信啦，驚謊！

收皮啦！

上一世代有 中五+中七 兩次公開試 架麻 !
正常醫護一定考過 A-Level .

屌佢老母洗唔洗計數咁柒呀 一句講曬狗學咩人戴口罩？

衛生署入境海關呢啲前線加埋都無咁多
你三萬警犬係咪坐office都著晒防護衣 on99

出post果個一定係毅進，d思維以為自己好醒，得佢諗到，真正on9仔

pprb江er班垃圾又出嚟出丑?

醫護就面對病毒細菌，拎口罩非常合理
你班仆街又唔係醫人拎咁多口罩做乜？

佢地以為自己寫得好好架

又開埋啲鳩 post

之後又到港台嬲嬲

問下啲數字邊度黎先啦，是但開個excel 入幾個數字就當真。

中國特式公關
同口交部班㭍頭一樣

On9 風險都唔同

我俾曬你入去啊喂

價值觀問題.....無得救
同呀叻一樣 認定左某件事就死撐 唔會改變
垃撚圾

@mon po狗

正宗人唔笑狗都吠

不要侮辱小學雞，你班黑警唔配！

三萬個黑警IQ加埋有無一個醫護高

唔好衝出黎柒啦

一百個都夠啦

咁市民既攻擊性武器多定警察既攻擊性武器多？

30個人分60個定700萬人分0個多？

應該外判

同口交部差不多

你肯定佢地3萬加埋有10萬分?

狗要戴口罩架咩

醫護投訴狗隻槍械數量比佢地多

小學雞問題

30個警察同8個前線醫護
邊個需要多啲口罩？

秒殺

冇口罩呀？罷工囉死黑警